★饑餓遊戲，游b Vs Gay cook誰較優勝？

正評 游b ，可以吸到你精盡人亡

負評 Gay cook ，吸乾荷包

有無游B 加拿大睇？

游b sure win

游b 一出圖=300幾正評
Gay cook 出iPhone=比人屌

剃唔淨 一定好吉

X2

老貓點睇cc台鍵國戰士

唔驚比佢地清算

gay cook 就係想俾人屌

老貓chi na五毛,點都出事

老貓點睇Sony

執

老貓，Sony定Apple

why not both?

gay cook get high

我愛游b

Gay Cock 響商業策略黎講勁過Steve Jobs
所以做左CEO就乃野